如果你是一名宗教領袖，你可以就氣候問題進行佈道，併發起募捐活動，支持上述組織中的一個。 想要有效地應對氣候變化? 你可以在這裡捐錢。 Sigal Samuel | 2020年9月17日|Vox 
 目前，沒有宗教信仰的選民似乎可能以創紀錄的數量支持拜登。 越來越多的美國人不信教。 為什麼民主黨人忽視了這些選民? 丹尼爾·考克斯，2020年9月17日 
 在那次會議上，麥科伊呼籲與宗教領袖舉行另一次會議，並同意就他們社區的特殊需求進行更多討論。 由於社區問題，Oceanside正在重新考慮其警察局長的招聘過程|Kayla Jimenez, 2020年9月14日|聖地亞哥之聲 
 在印度，很少有東西像大麻一樣受到宗教和文化的制裁。 大麻在印度是如何成為非法的? Manavi Kapur | 2020年9月11日|Quartz 
 現在，邊緣宗教組織“新普世契約以色列”(israel of New Universal Pact)在秘魯以外的地方几乎不為人知，但在2019年選舉後，它在四分五裂的國家立法機構中佔據了15個席位，成為秘魯第三大政黨。 《美國邊緣:媒體如何讓它變得更糟》|尼克·福裡埃佐斯| 2020年9月7日| 
 2009年，一名巴基斯坦基督教婦女與一些穆斯林婦女在一起收割漿果時發生了宗教爭端。 為褻瀆辯護|邁克爾·托馬斯基| 2015年1月9日|每日野獸 
 這位先生被列為正統教徒和猶太教規，這對我的朋友來說太宗教了，我正在測試他的JSwipe賬戶。 我在猶太Tinder上的一週|Emily Shire | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 這是世界上每一種宗教和每一位受人尊敬的宗教領袖所擁護的那種同情心。 2015年，讓我們嘗試更多的同情|吉恩·羅賓遜| 2015年1月4日|每日野獸 
 但最後一位以明確的宗教方式行使個人權威的國家人物是羅伯特·f·肯尼迪。 沒有上帝，沒有警察，沒有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野獸 
 在尋找關於我是誰的答案的過程中，我鑽研宗教文獻，以尋求啟迪。 親愛的Leelah，我們將為你戰鬥下去:給一個死去的變性少年的信|Parker Molloy | 2015年1月1日|每日野獸 
 同月十三日，他們將一個家裡有兩個信徒的人綁在木樁上要活活燒死。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 我們將恢復舊時宗教生活的部分或全部的堅定和尊嚴。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 但是你會發現大多數學院和社團都禁止宗教教學和討論。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 因此就產生了派系、紛爭和對他們的宗教利益和工作的損失; 這些入侵者試圖統治其他入侵者。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 各種宗教思想流派對聖經的態度就到此為止了。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德